落街食麵…

食到o雪o雪聲，
食到見底了，
食到 lam lam 利了，

筆埋最後一羹入個口，
條利碰到羮底，
盤你阿嬤！隻膠湯羹價錢 label 未搣…

$3.5 重清晰可見 我 DLLMMMM

label姐。。。紙一張。。好過係昆蟲丫

溶溶爛爛個下野 好撚想嘔呀

報食環啦
開post當報咗食環啊？

BTW，影張相睇下有幾溶溶爛爛